有沒25吋以下比ps4 pro用嘅monitor 推薦？

暫時睇中 dell s2419hm，貪佢有hdr，大家有沒推薦？

是但啦，去到自己見邊隻靚咪買邊隻

pro依家係咪所有game都有hdr？

應該唔係